點解油價跌，股市會跌

唔係淨係賣石油煤炭既跌？

因為股市跌

Oil is mother of stock market

原油需球同經濟好唔好有關

因為大戶炒期油爆左倉 沽貨補倉

依家金跌 美金跌 油跌 股跌 乜柒都跌
因為個個輸到仆街 沽貨套現補倉

倒攤油落地下係人都會跣低，咁樣會唔會易明d?
得一個種類會升因為地下攤油易燃。

好多油債default,火燒連環船，類似雷曼⋯
好似係

因為買油嗰班人輸錢冇癮
所以沽空全球股票市場